# Paint Chat

WebSocketを使用した、テキストチャット、お絵かき掲示板、画像共有
3機能の試験を目的にしたコード


## Build

コードのダウンロード後に、プロジェクトフォルダ内で

`npm update`

を実行し関連パッケージのインストール
その後

`npm start`

を実行することでサーバーとクライアントがビルドされる
各機能は下記ポートにてアクセス可能
クライアント「http://localhost:4200」
サーバー    「http://localhost:3000」

